大人肯罷工．細路唔駛衝．社福罷工齊參與

【社福警告式罷工三日】
請幫忙推喇！等政府唔好以為香港人會放棄爭取五大訴求，有關行動詳情PDF版：

啟動罷工
多元抗爭
五大訴求
缺一不可
社福界罷工
全民齊參與

1⃣ *12.15「社福罷．一起罷」罷工造勢集會*
主題：罷工啟動．社福界與雞蛋同行．三罷施壓蓄勢待發
時間：1500
地點：中環愛丁堡廣場(不反通知申請中)

2⃣ *12.17哀悼香港人道災難*
主題：哀悼香港失去的東西~我失去… 家庭失去… 香港失去…

*2.1 「黃頭盔」守護行動*
時間：1000 – 1300
地點﹕中環愛丁堡廣場(不反通知申請中)
內容：社福界與香港人一起收集和即時製作代表「堅持」和「守護」的「黃頭盔」

*2.2 五區和你哀*
時間：1300 – 1700
地點﹕中環愛丁堡廣場、觀塘駿業街遊樂場、尖沙咀鐘樓、沙田百步梯、葵芳新都會廣場對出(不反通知申請中)
內容：五區默站．散落社區．讓市民寫下「失去」再帶走「堅持」和「守護」

*2.3 香港人道災難哀悼會*
時間：1900
地點：中環愛丁堡廣場（不反通知申請中)
內容：一起哀悼我們所失去的，將香港人的失去連結成為力量，作好三罷準備，對抗不義政權…
#市民可於現場提供的Memo布寫下心聲以製作日後的「連儂布」

3⃣ *12.18罷工．連結．流動文宣組*
主題：連結自己、連結社福界、連結社會、連結香港
(建議有意參與12.18活動的，請於集合地點的連結報名）

*3.1 上午行動：結盟 ‧ 社福同工(探訪機構)*
時間：1000
報名及集合地點：
內容：以流動文宣組的形式，向不同社福單位的同工派發與罷工相關的資訊，並邀請同工參與未來的罷工行動。

*3.2 下午行動：連繫 ‧ 香港人(街頭訪問)*
時間：1245
報名及集合地點：
內容：呼籲日後參與三罷及以問卷調查了解公眾對罷工的意向

4⃣ *12.19堅持才看見希望行動*
主題：多元抗爭．三罷施壓蓄勢待發

*4.1 香港人權法案請願遊行*(不反通知申請中)
時間：1400-1700
集合地點: 灣仔港灣中心地下
內容：以人權及自由角度，希望國際介入香港人道危機
地點：灣仔至中環要七國領事館
• 澳洲領事館
• 意大利領事館
• 英國領事館
• 歐盟駐港澳辦事處
• 美國領事館
• 日本領事館
• 加拿大領事館

*4.2 「堅持才看見希望」行動展望集會*
時間：1900
地點：中環遮打花園(不反通知申請中)
內容：將憤怒化為堅持，尋找多元抗爭的出路，讓我們或下一代因為堅持而看見希望。

社福罷工委員會
2019年12月10日

#香港社會工作者總工會(社福界罷工委員會成員之一）

✨社福界罷工資訊台TG Channel✨

✨罷工通知書樣本✨

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

支持

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因